聖誕有街出真係唔配做連登仔

有無女都好 就算同朋友出都已經係mk

聖誕都仲未死真係唔配做連登仔？

返工丫屌你老母

咁豬扒都係肉黎嘅

有關係咩

抵死

聖誕腸胃炎